極急 救人！！

我唔知應該開咩版
但大家幫幫手救人！

求下大家可唔可以幫手搵下佢
7點左右佢係ig留左再見勿念就唔見左
佢係粉嶺住 深水埗返工
最後有人見到佢係朝早10點深水埗
有背囊 黑衫淺色牛仔褲 麻煩大家
求下大家

推1

推2

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

推3

推4

推5

omg

推

推6

推7

推8

推9

推10

求下大家幫手搵下佢

Push

推！！

再推

大家幫手留意下周圍 求下大家

push

推啊求下大家幫手

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推！推

我好似識佢！打過比佢
即飛留言⋯⋯

佢已經唔見左差唔多3個鐘 冇人搵到佢

擺埋上fb

關唔關事

睇個樣好奸，唔方好人

啱啱想問

有冇人知係咩地方?

Pish

識識地佢 好人嚟 我睇下搵唔搵到佢啲朋友先

中文名叫咩？

推 一個都不能少

Tuiiiiiii

tui

推！ 救人

pish,,,

唔熟 我同佢嘅關係=我識佢 佢唔識我

隔離post企跳個位？

A

好人黎
利申：識佢

去搵人呀！

無名好難幫

推唔到手足一個都不能少呀

推啊

推
唔好有事呀🙏

救人 推

將 英雄 改做 老友記會唔會真實啲
順便 push

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

can you pm me

知道，我會守 反暴力 愛香港

我認為唔似佢既口吻
但手足都要救

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

救人呀！！！

仲有投票架

一個都不能少啊！

！！

p 牌推

up

推 反正有配票
係咪都贏到
藍屍唔好放過大好機會
寫低撐警同辱罵暴徒嘅字句
點票嗰陣全世界會睇到你張票

推呀

推 朋友的表哥

Push lm

我識佢架，做乜L嘢屌

佢叫 鍾俊彥 係一名社工 亦係我一位好重要嘅朋友 希望大家幫幫手

1124 投票

如果真係呢個post嘅話，睇相似係祥華邨

推啊啊啊啊啊啊

未打完唔好走住 兄弟

1124投票

從你嘅言語睇得出你唔止奸，你係無血性

推！

屌你老母，社工黎架，俾左幾多小朋友夢想，食L屎啦

救人

求下大家，幫下眼，留意下d屋頂驚佢做傻事啊，有老婆細路架

P牌。，照推

麻煩大家幫幫手，盡量留意下

唔好沉，一定要搵到佢佢

點搵

幫手揾人呀

唔好咁，你望下依家有幾多人被黑警殺死，而家大家都喺度掙扎求存緊，你唔應該選擇咁樣了結自己，條路仲有排行，一個人都唔可以少，而家我哋要做嘅嘢係珍惜自己，唔好送頭，好唔好？一齊行！

睇下你附近屋頂有無人企跳，係屋企既忘下樓下有無佢個身影，未返屋企，睇下街上面有無，勞煩曬

佢真係好好人架

老婆仔女等緊你啊

push
救手足

佢正正住祥華！！

捱

PUSH

個post爆左

Pish
希望冇事！
麻煩都幫手推呢個

救沙田想自殺手足！在場人士講下咩情況？

佢係理大社工系出生，唔知有無入去理大支援

pish

D msg 都唔知係咪佢寫嘅祝早日找到

推唔郁

呢個post係美田 唔係祥華

Tui

有消息話「最後見面時間係6.15左右，喺觀塘基督教聯合醫院教班，走嘅時候無事㗎😭😭😭😭😭😭」，有冇附近手足睇下啲海旁有冇佢身影

推推推

推一下

11.24 07:00排隊投票

我中學miss老公

721
811
831
101
1111

推！！！

救人救人

今日下午1630到1800先見完佢

請問邊度？

聯合醫院

有無辦法聯絡到你miss，佢iphone，唔知有無得尋找iphone，搵到佢

已有人聯絡 佢老婆都未搵到佢

謝謝，我係titus好多年前既舊生，依家好多舊生都幫手搵佢

大家都好想搵返佢
鍾俊彥如果你睇到咁多人關心你搵你 你出返來應機如冇

咩環境

未搵到

幫推

佢無應機，但見佢有online..

點呀搵到未

p

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

手足，你走我地好傷心
番黎，一齊行，一定有好結果

好多人失蹤

未

Push! please! Please Push!

呢d自殺既就由佢啦
大撚把唔想死但消失左既未搵到

我屌你老母呀 手足可能一時睇唔開 一個人諗得太多 人地有老婆有仔女 畀啲同理心得唔得

屌你老母，近排催淚煙食多左會產生抑鬱架

呢個女仔都唔見咗好多日

晒咁撚多時間理呢d
都唔知俾人撚左幾多次狗

我就淨係知咁多單高調自殺都係冇料到
仲要有幾單證實被撚狗
想死既人係唔會高調吸引人注意

推！

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲

仆街 好擔心

你都幾仆街

1

我去 操他們媽的
盖章后 我還要在選票上写個大大的❌給媽迫的黃丝

推呀！

b

推呀屌⋯⋯

How ?

推啊屌你 一定要搵到

pishhhh

未⋯

佢係咪社工？

搵到人未！！！！！！！！！！

搵到未

yes

屌笑到仆街繼tg見到圖片版而家見到文字版

廢老都唔會質疑真假ga啦

未搵到⋯

撐住呀手足 就黎贏架啦

推爆佢

😭全部仔 係醫院 有部分危殆

有個16歲係瑪嘉烈icu 仲未搵到家人

MOK HO YIN .男16
林家榮，男16
李嘉威，男
許達丰，男
楊展岳，男
蔡國庭，男
伍盈俊，男
李晨光，男

P
U
S
H

五好有事

［連登仔女請幫手］尋人！最後出現是今朝在深水埗

原來你開左

我係佢好耐之前既舊同事
佢唔似會自殺既人